\section{Linien I}
\byte{6 Z.\\7 Z.}{}

Schreiben Sie jeweils ein Programm, welches diese Bilder nachstellt. Verwenden Sie dabei Ihnen bekannte Funktionen - eine Auswahl finden Sie unten.

\begin{center}
	\imagebox{\img/1.png}{.26\linewidth}
	\imagebox{\img/2.png}{.26\linewidth}
\end{center}

\begin{itemize}
	\item \code{size(x, y)} - setzt die Fenstergröße zu $x * y$ Pixel
	\item \code{background(r, g, b)} - zeichnet den Hintergrund mit den gegebenen rot, grün und blau-Werten
	\item \code{stroke(r, g, b)} - zeichnet alle darauffolgenden Linien und Umrandungen mit den gegebenen rot, grün und blau-Werten
	\item \code{fill(r, g, b)} - zeichnet alle darauffolgenden Füllungen mit den gegebenen rot, grün und blau-Werten
	\item \code{line(x1, y1, x2, y2)} - zeichnet eine Linie von $(x_1, y_1)$ nach $(x_2, y_2)$.
	\item \code{circle(x, y, d)} - zeichnet einen Kreis an Position $(x, y)$ mit Durchmesser $d$.
\end{itemize}
